連登仔成日以為自己好醒想美國搞香港關係法

先唔講美國根本唔會受連登仔影響，但其實你班狗頭軍師知唔知關係法係香港用黎俾美國救香港既後門黎

唔好陳云根，陳浩天兩條廢物講乜就跟啦
要玩謝支那經濟同封死支那人係唔洗郁關係法架

true, 好驚訝居然有連登仔會贊同取消香港關係法
佢地嘅理據係，冇左呢條法例，中國唔會利用香港嘅特殊國際地位
冇左呢條法例就唔會搞香港……
呢啲人真係非常天真、on9

根本要搞支那 有無條法美國都會搞 好似宜家咁
有無條法 支那都一定會搞香港
當初反對關係法最勁就係支那

關係法最重要係要係法律上香港同中國要分開，姐係要保住美國在港既話語權

有關係法，支那派解放軍屠殺港人，斷水斷糧係國際事務
無關係法，支那做上面既野係國內事務

民族狗不願面對

好認同你，雖然我唔知點解你會收到咁多負皮
陳雲呢條友好明顯只係一個成日唔記得食藥嘅痴線佬，而且為人冷血，自從南丫島沉船之後條友係咁抽水，我fb已經block柒左佢
跟住九巴車禍，連登見到有人post佢話自己冇作法，所以先有呢次意外
冇食藥就冇食藥啦……
冇諗到居然有連登仔同佢一齊癲，反智至此，我都無話可說了